【技安Digest】3/4 情緒病簡易測試 / 港大再播「地厚天高」，國安必會秋後算帳

#今天是禮物 #livingatthepresent #吳明德教授

【技安Digest】3/4 情緒病簡易測試 /
港大再播「地厚天高」，國安必會秋後算帳 | 6Feb2021

今天是禮物
166K subscribers

威蚊拉的碎碎念 | 講者：黎樂民，中外比較研究會召集人，Slasher 達人

1. 情緒病的表癥
2. 情緒病簡易測試
3. 港大再播「地厚天高」，國安必會秋後算帳
4. 「今天是禮物」招請 Critique Group 就新節目提供意見

嚟料：tomorrow.is.grace@gmail.com

今天是禮物 🎁 Living at the present.

#今天是禮物 #livingatthepresent #吳明德教授 #細說中南海 #中美貿易戰 #肥佬黎 #肥仔黎 #搏擊會 #洗腳唔抹 #洗多啲搵多啲